有無絲打好似我咁一到夏天就飛咗條仔

純粹為咗冬天想攬攬先一齊

女中豪傑

飛咗去邊 俾我
差個人幫我撥扇

哎啊=.=好

喺街執一件

😂😂👍🏻
我通常冬天食肥條女到夏天就飛左佢

小妹

唔搵食極唔肥嘅囡做女朋友係人生污點

咁啱嘅？我純粹為咗冬天想暖暖碌鳩先一齊

都係玩4個月
是但啦

純攬。。

點解你玩一個月就飛我？

咪屈啦

仲要唔認。。。

如果又涼返，咁咪冇得攬？

溝過個

笑到我留咗一頁sosad

cls
你個癲婆

好撚好笑你睇m達個post

Link?
Mola達？

係 音樂台

係

咩

建議你去加勒比海住

我想攬攬

同意你

但你咩天氣都

嘩你食屎啦你 我呢d係專一的fkboi

一到夏天就飛左條仔 鬼叫佢練到咁大隻
到冬天食唔返肥唔好搵我
(冬天肥攬住先夠暖)

你係我識嗰個bowing？

太大隻好柒。。

佢太純 被女生玩壞了 現在是一個壞了的人

我認識牠時牠已經頗壞了

屌你老母啊
臭雞

查實明知人block咗你仲要死躝入嚟阻住係咩心態

想吸引你注意

係 又臭又熱

佢惱羞成怒

出街掂到都覺得好核突

你把口太衰

條on9仔之前成日話自己玩女人一腳踏幾船我先問佢幾時仆街死

又真係幾仆街 圍佢

圍佢